我懇請在港的中國人不要戴口罩

我剛從內地到港
中國口罩供應非常短缺，人人都在搶
香港政府都說了，正常生活社交不需要戴口罩
黃屍借題發揮找借口戴口罩，香港跟本沒事
請把口罩留給國內有需要的人。

轉發多一次出去就救多一個中國人
功德無量🙏🏻

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

同志們辛苦了

愛國的中國人在那裏

係到護緊旗

別用不推文 幫忙分享轉發
功德無量

借用人民日報 雖然是舊圖 但很有道理

救救中國人

黃屍廢青暴徒才會戴口罩

我信政府 不用戴口罩